美股認真討論區 CCCXLVII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

TSM
跟隊

TSM
SE
STNE
JD 今晚噴發未

呢隻野你買黎長擺收息都唔錯

ROKU 今晚上130

高息股正呀
又唔會執
我仲有隻ASML有興趣

買埋佢啦咁

一陣睇埋消售數據再決定走定入市

但係如果講高息一定係TSM贏，你如果想月月都有現金流不如買DIA啦

DIA咩名堂

DIA咪即係道指囉

有息收??

你仲可以買d REITs,咁之後就唔洗睇佢啦

個個月派架

我企開

每個月

支那牛long put價內到期係會變左沽空定係入返錢比我?

價內Long Put= 沽100股

正呀出糧入貨
有冇推介

正喎

好過返工

有冇人同我一齊賭mdlx唔破產？ 幾千蚊港紙買到個夢想

淡友開心左一個禮拜又要做雞

買少少VTIP可以抗通漲，放太多時間係股票度唔好

做唔做到雞仲未知

d short put都接到貨， 純收息加大

四小時反轉緊
今日試返277

唉 今日好唔開心

要部署復課安排

點解番工？

4年點解要係佢

買少少VTIP抗通脹，買少少DIA收下現金流，加少少TSM收下息已經好好架啦

人生

係兩日

俾人強姦又反抗唔到

JD 其實好吸引

不過我唔買中資

雖然如果我中咗應該會去ca但我寧願我去受

大家有冇用excel mark返低賺蝕果d

又話溶斷嘅.....嚇到琴晚蝕住走貨

中資係用嚟抽插 老閪都買

其實想要增長一定係QQQ好既

15 分鐘同30分鐘背馳
4小時超賣信號

今晚同尋日劇本差唔多
可能先跌後升
再test 282

事實證明：炒黎炒去不如買 QQQ

我YTD:-9.12%
VOO:-12.11%
DIA:-16.98%
QQQ:4.33%

今晚出數巨，熔斷硬

屌.....

跟 你就係方向

p巴唔好剃我眼眉好喎

Erf(x/sqrt(2))=Probability

咁都解讀為升到熔

升到熔？

All-in tqqq

兩個月我夠睇到跟誰學啦
我都唔夠膽跟

中資正股真係真心唔想榨
不過 d ETF 一定有份
點都避唔到

唔會次次都低過預期，今晚一定仆街....
之前我都講過航空股無咁易俾大家摸到係底

做鴨得唔得

P巴Bynd tsla都破過燈

好完美

今晚開市不問價入CALL 做個善良既好友

QQQ好浮咁

你想要增長既直接買QQQ啦

人地三大指數最勁就係QQQ

依句真
我琴晚入左tqqq $70

Short左先岩

聽講你係美股媽咪麵

唔敢買

有燈友買左

有p巴即係又千升

呢個市好唔健康，世界變咗，個個都識睇返歷史要馮危機時入貨，結果推高晒d股價而莫視現實情況，而家個市得炒家，個泡沫應該就爆。 p.s新手廢淡

三大指數跌緊啦，仲唔short

你血壓就千升

尋晚咪又係咁
我都係建議你唔好同部printer作對

冇錯 所以琴日即刻入左正股

陪多d
沒野係唔掂/頂唔到

但沒人陪咁頂會好寂寞好難受

全線指數棍升緊

好難頂

time to加沽

係真唔係呀 呢隻野好想番家鄉賣7左佢😩

每日鳩叫Oxy 嘅時間又到啦

你幾錢入

嚇到我差啲出貨

申利：尋晚六十六個幾 入咗

又黎

做幾多TA 都沒P巴勁

轉燈啦

重put唔好燈呀P巴

P巴

淡友最後逃生門
今晚千升

今既上18我任切

龍龍哈

仆街 沽左幾個期貨
比上升果棍震走左少少 淡友要保持信念阿

到底NLOK幾時先肯爆升

有時vcp唔一定work

佢唔係VCP

好友係時候認清現實

龍市

特價時段黎啦

炒股不嬲都係賭

Premkt都震，痴撚市
夠畺你震埋三傻轉燈好冇

龍蝦

五分鐘特價時段已經完咗 V彈中

今......融.....雞...

依家都震，8點半點算

美股

突然熊3

棍升 大户呃貨

咩事

唔好比人呃哂D靚貨

好友應當悔改

L巴做左野
今晚熔斷了

定啲啦 技術性調整咋

歐豬平行時空

睇一分鐘圖根本落唔落

1個鐘後:
淡友應當悔改

今晚9:30又棍升

求下你放過TSM

琴晚發夢係證券行食干炒牛河
食牛呀！今晚一定跌到仆街

why 2833 is so special

驚就快啲走啦
費事跌又輸錢呀
不過到時升就無你份啦
未開始跌好走啦唔送

垃圾tsm

2830 係0.5

2770 同 2888

見到隻 SAM
好想飲啤酒添

五百幾蚊一股

大市跌緊喎清

2833 - 813 = 2020

咩原因

但由上兩個星期前已經係咁

你睇5min 圖次次都2833 做reversal升跌都係 一點都沒少

溝佢老母啦

2832 先真
發現佢地條support line 有少少少少斜度

跌多d比我入

尋日比好友開心完今日到淡友開心,一人一日黎

但四點上下好正常啦

0.5 依啲敏感位置

啲鬼佬未瞓醒入貨啫
Strong hold

依大一棍兩三百點

返唔到條上升軌就惟有向下探

我係上星期六日學睇k線做TA 先見到

想問C 巴呢d 有沒原因？定係random 咁選一個battle point ?

又轉燈

得個睇字
好彩無貪心收市放左283 call

又係時候聽李克勤首深深深

好友應該追悔

跌咗先有得升麻

FIB series 囉
Random walk with drift嘅產物
啲algo萬變不離其宗啦

訓左放唔到

跌得好真 但係呃我唔到
V彈緊

Bynd 37手@137

Sell at close

又學野thz

天色已漸沉銀行提現金一千蚊

事後會話係咩原因

升到呢

痴撚線

來打擊好友的資金

升到仆街 淡友該悔改

今晚真溶

師兄識啲嘢

好友數錢

無事啦 例牌跌少少震下啲傻散

台積電又特價

經過琴晚，就知呢刻嘅股市完完全全係炒家嘅遊戲，投資？sor全部都炒高過佢嘅原有價值，正如tsla ceo都話股價太高。乖乖地睇戲算，完全捉唔到路

Pre Market 都咁刺激
都係幾肯定今日有劇本

唔識玩啦

同琴日一樣
希望今次無人震走左

因為侵侵鳩up？

升返哂了

今次真跌

First test 2816 過左
second test就2800

今日Pre Market 咁樣跌法 加上今日星期五
散戶普遍都會走+做淡

咁樣大戶一定夾上去

開市向下夾，吸多日貨

唔洗TEST啦
今晚我話事,我話跌就跌

TSM跌緊

希望尾市平倉會升返

今日跌下星期一gap up

Drop to zero

TVIX Pre Market 10%

淡gel

講到以為末日 原來暴跌左19點

咁快唔記得尋晚

一gel就升返哂啦廢淡

今晚好友做定雞啦

做好友成日咁驚轉做淡友舒服晒

睇VIX future啦
TVIX太多老散

絕地撚狗

又假升

今日升千點

咪又係掂線即跌
阿婆都識玩

4月9-24但支持位，我就唔信唔到

唔好咁傻次次以為俾摸到底買到平貨
一定有一次輸到你仆街
就係今晚開始

收手啦大家,係時候SHORT

淡友比少少矜持好冇跌唔夠1%gel嗮頭咁

唔講住d gel用嗮落樓下買先

P巴加持
做人定做狗 睇你自己

接貨啦你

先跌後升
阿婆都識玩

P巴轉左好友好耐 自燈炸

經過琴日 跌咁少我係唔會驚嫁

升翻哂

淡友去換定衫做雞啦

淡友又番黎喇 走呀

跌突尋日升果啲
熔熔哈

除左疫苗面世，真係睇唔到升嘅理由

狼來了大家聽過未
尋日跌2%拉翻上去等大家以為今日同一劇本
一陣低開引大家撈底點知就
利申:燈到扑街

係唔係規矩照舊
俾淡友high一陣 再灰成晚？

準備左去WFC到提

狼來了係講三次真話先

經過琴晚被撚之後
突然冇哂信念

係就係 但你做淡 挾你既時候 會唔會懷疑人生先

假跌，白銀爆緊上去

你呢句話三月二幻點果時一樣適用

我睇唔到跌嘅理由

好友 今晚又爆上？

唉 美股 升唔上去了已放5分1

回調落270 叫唔叫假

FED printer都未開

樽頸位 突破唔到

係咪熊軍打到黎

3月跌 4月升 5月跌返正常

要jump 了

識玩

市都未開就樽頸位

咁少 沽哂佢 反手做淡喇

平淡倉似妹升

本多終勝驚西

其實跌得23點
根據琴日個劇本五分鐘就升得返上去

兒登仔連tsm都坐得沉

Chok到咁 以後係咪要睇秒k

好明顯唔係講今日啦

要睇牛牛對盤

出完起廠消息就沉左

2730-2930輪迴震盪到Trump trump大選

美國廠成本貴
台灣廠係靠壓榨工讀生

今朝宜家出咗

牛牛果個懷疑伏
次次一買入d盤就跌1,2蚊
一賣出d盤就升1,2蚊

仲有5 6個月
Trump trump應該會檢點d ge

納dee帶跌 真跌黎

好伏

朝早講左買就變苦主咖啦
利申：苦主

痴線 台積係台灣黎講不知幾好pay

仆你個街波巴 次次都俾你估中

同一個劇本唔會用2次

2813 神奇魔力

酒呀

呢2日 納dee成日追落黎帶跌
反彈都唔及另外2隻彈得快

未平淡倉呀挑

納dee就係股海明燈

納dee未平倉 淡友開始打大boss

Selling tech

跌到仆街

跌幾多先，如果跌穿3月低位，咁就真係

今日劇本應該係8:30數據好過預期拉上去
再收市落2820等大家捉唔到路

守多日就夠嫁啦 執埋最後張SP

又準備撚淡淡 唔撚會再加倉 屌你

好在有張Silver做對沖

乜料呀又

跌唔落

未計其他配套 封測果d轉番黎美國做 成本又會如何呢

見我入返市姐，屌佢老母

升

可能有巨額補貼 反正都印咗咁多銀紙唔差在

Ball god

我從來都唔估方向

台灣人工低 先覺得好
去到美國就係低人工

stone God also

TSM有大戶壓緊價
17K股慢慢推落去頂住

jd升2蚊了
都係大陸股好玩
狗莊多 理你大市上定落

買d UDOW 看門口

又撚好友
明明兩個鐘前仲升緊
返嚟一睇跌到仆街既

破咗位點都要回調下

唔對比自己地方 咁對西歐黎講 全世界都係靠壓榨

sqqq

至少頂到月尾等港女

又咁講 美帝要你立投名狀 都送咁多補貼比你 無謂敬酒唔飲飲罰酒

Sqqq

波巴你係咪唔玩正股？

都可以咁講既 30% 正股 但都係3x etf 本細無計

我SP左白銀，又變左價外了

今朝盤後到3點豬咗2.7k，見升唔上轉put
買5萬贏5萬（鎂）

利申：已止賺防自燈

似真跌

白銀SP繼續磨時間值

L巴夠鐘出黎定軍心

which broker ar

你係sp slv

slv還slv，白銀還白銀
Etn可以接埋，白銀期貨接唔埋

點解好似唔見咗成日買油股嗰位巴打

屌,又到淡友出場

好interactive 果個

Gun ed Stone bro

三傻都回返，其實跌緊啲乜

飛巴？

SLV等緊磨時間值，磨到咁上下就平倉

其實琴日升緊咩

上次跟波巴搵返10k usd

我燈神黎

跌乜撚

升去投資經典15號位

盤中冇消息好難咁插喎

已熊3 好友又要接客

SP 左

有無諗過8點半出數據撚淡友。4月已見識過無數次8點半前跌500。開市升2,300

看淡好啦
做淡會出事架

空咗倉

你真係樂觀

u so humble
learnt sc from u

應該係呢單

又要死返落去

華為陀衰家

跌咁少等睇830一棍打上轉燈

好似係窮xxx

千升

us 10 yrs 0.599

航空股又黎
到底咩人接完又挫落去咁盞鬼

淡友贏

連燈散戶
勁多人追

次次都係齊上齊落
好有電腦接貨人手散貨feel

Qualcomm (QCOM), Cisco (CSCO), Apple (AAPL), Boeing (BA) – Reports out of China suggest that retaliation against these and other U.S. companies could come if the U.S. goes ahead with plans announced this morning to block chip shipments to China’s Huawei.

ok

得咩日月光果堆係晒台灣

俾人短炒

中美好似要打仗

有咩軍工股推介

rtx

連登大船已走 係時候上返去

跌成200 點

即係香港IT同美國IT個人工比較
同一份工係唔同地方個價都唔同

尋日幾個鐘升700點

美股想買跌既話係咪只有PUT?

V

直接SHORT佢老母

完全唔知跌乜
轉好友先嚟跌

話左會撚淡友每次跌落去都加倉

熊市好難生存

2810 鑽石能量底 真升

唔同價
你轉去美國做唔到同一樣價

成本大增
要賣得更貴
邊個埋單？

Ai多，到位接，然後唔對路走人

唔要qualcomm中國啲手機會點

華終於萎了

MTK

有巨額補貼 多錢到拎番去台灣做定係如何？
不過既然台積過左去 會有公司肯投資落去其他配套範疇 慢慢砌番條產業鏈出黎

用聯發科d垃圾lo

有撚用

可能上次熔斷d ai hand 哂機比人改緊玩法

成粒自主研發嘅pentium4放落手機

龍蕊

華為/samsung /mtk

債價都急跌

RTX3080Ti勁野嚟

大戶日日咁撚淡淡咁好咩

搞番好d Android update support先啦 （雖然唔知係因為中低階機vendor唔肯做 定係mtk自己問題）

龍龍蝦

跌咁少 其實而家同3月唔同
債跌股票反而吸引

熊三所有資產大屠殺

德指無跌。證明假跌

日本係美國條𡃁
反埋日，唔用arm架構啦
中国有華萎同中芯咪夠

香港層樓未跌 證明假跌

我建議中国毋須發展5G，普通3G已夠用

大插
早咗走

棍落

壞消息
升

RETAIL SALES
-17.2%
forecast -8.6%

double down

疫情完左 油價升番 跌乜

走呀！經濟數據咁差實跌到熔斷

熊熊哈

仲要琴日一野抽升咁多 完美bull trap

一陣brrr

認真?

都未跌翻琴日個d 又係到撚淡友

2810鑽石能量底

等陣盤中又拉返上去

等陣會唔會又出口術

又嚟劇本
先跌後升派貨俾老散

SQ 咪一樣跌少少， 升多多

認同

跌就妹跌 升就火箭升 醒目都知買升

其實班美國佬肯戴口罩
已經好好多

唔識用牛牛SET

美國認為戴口罩等於認自己廢

屌你老尾
又想震倉呃我股票
休想!

經過尋晚一戰
好友仲會上當咩

就陪淡友玩吓
拎小小錢超短炒

肯戴口罩， 即刻復工都得
睇吓中国， 有病就燒，其他人個個戴口罩
幾快搞掂復返工

打殘中共
就冇人覺得你廢

感覺美股post推post人數同vix成正比
有冇人統計下

美國每日新增個案
根本完全冇減少過
打橫行

2810 根本冇可能穿到

又咁
悶唔悶D呀

個市日日插好慘

中國人命唔值錢
反正死亡率高大多數係老弱傷殘窮

你認為燈真係有用？

仲係冇人信我已經轉左運

針得

但我手上乜都冇
冇佢既股票喎

尋日咪落過2770

今鋪我信你
d數據爛到咁

早。。。。好耐無上黎

如果咁都燈到返上去
你是咪認命

早

準備brbr

覺唔覺tsm開市很可能跌到48~49價位
之後反彈返52

咁都燈上去可以做美股媽咪麵

我呢邊岩岩地震

石巴去咗邊

不如直接叫媽咪麵燈

你話轉左連第二日唔係又豬到仆街咩

你又唔介紹邊度轉運

I trust you

冇乜反應

無巴

屌你啲銀咁快抽升

DKNG 六合彩開獎

下下咁樣俾我燈到，我去做財演算啦

準備開市乜都無發生過

淨係Short左tqqq 咋

今晚咁好氣氛又跌乜尻

買咩沽咩好？

鳩通

台積電

沽定揸

巴打

接貨

仲以為入錯post

Gsx 要收皮了

重傷
最重貨aapl

女朋友已經問左我好多次走唔走
佢係醫護要走實走到
但我最後都係同佢講唔走

咁快重傷
賺少左咋嘛

咁搞開市會升

可能尋日先買

跌乜鳩呀

走啦！你女朋友做醫護，又想帶埋你走

特大災難

今日有冇機會入到N記
好想入

京東首季盈利急跌85%

在美國上市的京東首季盈利11億元人民幣，按年急跌近85%。以非美國通用會計準則計，盈利30億元，按年下跌9%。每股美國存托股份攤薄後收益0.72元，非美國通用會計準則計則是1.98元。期內，淨收入1462億元，按年增長20.7%。至今年3月底止，京東過去12個月活躍用戶近3.9億戶，按年增長24.8%。京東預計，第二季度淨營業收入1800億美元至1950億美元，按年增長20%至30%。

2020-05-15 21:01:07

堆銀行股平完倉又跌番落去
簡直係free money

跌唔落就升

好似好多巴打有貨

D飛機股跌到地核 油輪泊到成海都係 我就唔信期油爆番上去
Put 左張CL睇下

道期根本穿唔到23300 可以安心買貨

走唔到好慘

儲貨一陣升

訓著左

點睇

熊熊哈

TVIX 衝呀

你唔俾之前彈到負 反映左？

[black]再見[/black]

你班華爾街撚樣咪再扮跌

富國 波巴fatfat啦

差唔多跌10％喎

big short會

過幾日期結咪知

尋晚3點之後無插，倒升300

回返哂啦 分分鐘平開

50.65咋

升翻 淡友埋位

咁大手 有內幕？

淡友開心左兩個鐘？

點解期油仲咁高，明明demand又唔係多左，19號又到期

入TSM先

51以內接200股，前後300

星期一 3張short call + 張short put

利申 平晒amd intel堆牆紙

勇士

睇多陣啦 航空公司係期油大戶

仲有axp

AAL穿9蚊

賭場又要開門啦

TSM都燈死左

兩隻都冇入
Spy put入咗，好似又炒車

淡友快樂時光 其實好短

有得走走咗先
你走咗先有機會救返呢度啲人

連郡好快d止蝕，等我同大家坐

P巴萬歲

唔入貨會後悔

有冇淡友今晚出黎一齊開香檳?

P巴又入市？

收錢未

有得飲好飲

SHORT左TQQQ 等今晚熔斷

一齊啦,開支靚野一齊飲

TDOC 其實幾 chok
之前比佢震左佢之後就升左一輪
不過依家唔會再揀佢住

又deep v

未開市點睇咩情況?
除左睇期指

30分鐘圖,今晚撚好友

睇依個post

咩software

lihkg's sentiment

P巴暴力救市

Stonk only go down

FUTU

又話盤前大跌

隻可樂轉燈，笑左

請問你是否同意「2016-2020年間，飯民為香港帶來的利多於弊」？試根據下面資料，並就你所知，解釋你的答案

警告：如嘗試回答弊多於利的話，將會因「搞分化」、「撐建制」、「憎飯民多過共產黨」而被視為熱狗。請同學自行衡量作答風險

（最辛燒熄：出卷人已因「引導學生做熱狗」、專業失德而被飯狗黃屍譴責圍剿，嚴肅跟進處理中，唔駛再問啦）

淡友88

人民英雄

你講升啦

Ua我屌你老母
每日一屌
拍暈自己一年開apps算

淡友又做雞

白銀爆緊上去

想請問下5.29 LC到左價依加應該點做
第一次買期權

暴力救台積電

行權買100股囉，唔行權咪平倉囉

巨陽但陽痿, 點搞呀

唔接貨咪賣

JD

來了！

無神論者的巴別塔
其實做熱狗好爽

批評泛民就熱狗

如果keep到價，要等5.29自動行權？ thx

係貶登係唔屌得貶民

放晒SQ CALL先

批評泛民就熱狗

之後唔監察議員 ，keep住賣港，都唔可以批評

白銀SP已變價外，23鎂落袋

35+黃big 暈有撚用咩

有無人坐緊 aytu

跌得好真

係呀，如果個價差好大咪可以提早行權買貨

2810 鑽石能量底 281SPY CALL上去

唔駛等到到期?
一跌出價外就收錢?

最後機會買貨2800支撐好強

yes, 不過要輸時間值

坐緊

Brrrrrrr......LQD

啱啱走左

無神論者的巴別塔=熱狗

我反泛民, 不過更反共諜熱狗

Thx石巴 忘巴!!
想問下牛牛有冇得提早行權？ 搵唔到粒掣

無人會提早行權咁on9

檔野啲post狙擊泛民就出八成力 狙擊對家就2成力 盡得中共抗戰時期真傳

點解唔等會唔會升?

你要搵通知富途

冇用咪唔好參與
冇人逼你去投票
好似熱狗咁乜事都屌一獲先除左令到自己睇落醒D仲有咩意思

堆連登愛股
CCL OXY ZM GSX BYND全綠

多謝p兄暴力救市

準備 琴日劇本轉燈

背刺KMT, 再扮自己打日本

又係咁琴晚咁

short side on9

long side更on9

有無人幾分鐘前又執左貨

熱狗果套唔岩玩嫁啦

又等larry拉

震走晒

所以歷史冇討論空間，唔比諗

爛肉抽完未

熱狗真係想玩落去好心就摺個黨佢
唔講咩立場
個名都玩到臭哂
除左D死忠仲有邊個得閒理

怨婦Bitch

依度都有咁既理論
真係好想知狙擊建制有咩用
你既對手係佢咩 定你擔心佢既支持者會轉藍
大佬 唔好咁痴線啦

等埋我8仔拎埋1股先散水ok

一野升返晒

同一樣劇本

岩岩計左又係喎
原來接左貨係一樣

堆航空股又可以撈底

轉燈

on9 期權有時間值架

有爛肉咩

數據爛到咁都升
睇埋10點數據再講

隻BAND 發力

呀婆都識楝
唔通楝amd d咩屌你

10點出咩
琴日失業人數超預期都彈 點先會跌

一樣

半個鐘都無就玩完。尋日起碼玩半日市

Amd有咩問題

空BA又抽升
買MS 又唔升

雙輸

做淡真係好慘，冇人性架

又一隻熱狗衝出黎柒
收皮啦撚樣

咩畫面黎 我以為得每日登入慢慢等

淡友開心咗10分鐘

small cap 2000 領升
仲唔係散户世界

BA

好友快樂既時光係淡友既N倍

上呀

你既世界得熱狗?
我連城邦論都未睇過 SOR

大戶呃散戶入貨啫

job opening

唔賭唔知身體好

RTX 又跌返落52蚊

爛肉成千蚊港紙wo

得tsm唔升

跌未
等緊入貨

今日係唔係星期四啊

amd今日好廢

可樂完勝tsm

jd 爆上去散貨

淡友要喊住過周末了

基金股唔識郁

所以真係哂鳩氣

早2日班廢老先屌鳩人不理性買股票，呢2日就係咁震

震一震倉廢老就捱唔住

3:45返黎入貨算

轉燈未

係呀 資訊戰無用 投票無用 街頭抗爭就送頭 國際戰士無用 遊行無用 咁乜野先有用 跟你地咁樣坐係到叫春日日幫侵打飛機叫佢派兵最有用？

淡友唔洗擔心 經濟咁差陣間就跌番晒

經濟差即係升喎

吓 無力啦

淡友進場

跌呀 d人冇野做點升

YES
有用到仆街

太貪無食spot put, 而家抽上去條curve 直過碌鳩

琴日100% profiy 冇食結果倒輸

請問狙擊泛民同
資訊戰無用 投票無用 街頭抗爭就送頭 國際戰士無用 遊行無用
邊一樣有關係

... 業績咁撚差爆乜

燈定先, 下星期一 2幻2

妹到

狙擊泛民有用到仆街
希望大家屌多D

爆上去俾你加沽

做淡淡琴日贏300鎂變豬600鎂

Spy爆多一次落去

紀律真係好重要

唔好理
chok 高左返香港大把水魚攞黎做標準價

佢個黑警老婆

跌番啦

跌多陣先掃貨

Free fall

大混戰緊

3月bing short 我long put 左amd nvda 呀
一日就300%即日食左

然後一個月結算4000% 咋嘛

前日都係咁倒輸

又掃左tsm

唔比上 唔比落

Crazy battle# winner takes all

今日高位。明日低位

單日倒跌，有排沽呀

明日休市

net

敢問閣下覺得咩係最有用 我淨係覺得而家越黎越嚴峻 再唔齊心只會離希望越黎越遠
諗下上年同今年既分別 同埋其實仲有好多無上開網睇政治野既人/淺黃/離地中產都係睇黨投 佢理得白鴿大狀黨推個傻仔出黎選都投 你睇下蘋果啲comment就明 得返幾個月真係推冧到班老屎忽有無可能將果堆票過落素人到先 你無可能淨係諗目前架 要睇埋之後可以點執手尾架 btw唔再講 離題太多

又開車

升乜

掃左2股51樓下既tsm

評級升咗

AMD

tqqq

又唔俾我接貨，臭雞

睇黎侵侵想頂住個市到選舉

同一招用兩次 好悶啊

又做雞 我屌

我掃左2股托高個價唔比你接貨

cls 又做雞

比WFC上調目標價借勢炒掛

袁總牛逼死了

又撚狗

睇下有冇力上30，上唔到就放了

個倉300股燈死你 唔俾你接

屌佢棍上

呢到全部都老手

why drop

準備好

要30？做比你

我收完貨啦

WORK準備破位 上車機會來了

Gogogo!

呢張野放係post頂叫人停一停諗一諗算

Tsm做咩鳩啊 又話今晚60蚊

中小型股今晚好多入貨
目標清𥇦了

printer go brrr

有冇諗過你真係有機會要改名

開市放左SHOP 一下就破頂

我就掃左貨等爆上了

shop又破頂, 幾時先崩盤

今晚（發夢）60$
一日郁多過4%都已經係大奇蹟日

DKNG

一股

DH已出

未驚過

可能係市場有可能會比中芯食左
個消息未消化曬

牛牛新聞，京東同比+20%

中概股要升係唔洗理由

Tsm 就爆
睇volume 就知

INTEL個莊好比力
狂落大單
早知尋日唔跳車

好嬲 以為熊市 早放左NET

油期下星期二到期

話知佢，低位繼續掃佢

未完 要等一邊頂唔順平倉個下先正
今日咁高交易量
等爆邊3%

最好空倉等

今日點都係升架啦
回小小呃貨

爆上定爆落先

末日put

其實你成段野都係圍繞住投票
姐係你自己都真心認為投票係可以改變到個制度
當泛民最大既宣傳機器 係度話本土派係鬼既時候
你認為應該點樣齊心合作
不割 不過本土派係鬼

我認為香港最優先考慮既係文化
咁樣先可以實際影響到你所講既人
我一樣冇諗住357年可以光復到架
定你諗住獨立係1年內完成既事?

你好似係275?

收入+20% 不過盈利少左8成 好似係

隻ZM真係CLS

RCL

如果5-7日鐘意賭咪玩
14日外個d 走啦

神仙打架

上次咁既圖表係3月19號，講左咩自己參透下

Yes
日日狙擊泛民就齊心合作到

打得好激烈

oxy今日表現唔錯

佢老味 尋日沽曬KO先來爆升

龍友應當悔改

今日係泥漿入面

當大家都冇諗住齊心既時候
你點樣單方面要求人地唔好狙擊你
明明大家都狙擊大家 但係一邊熱狗 一邊就關鍵一票

TSM 講到去美國設廠點解唔升 真心唔明

JD仲西利啦，賺少都升

因為d分析睇係bad news

屌你個莊mon緊連登

完全唔明今日跌乜

chi lun sin

CCL咩事

大戶吸緊貨

大家都冇諗住齊心合作唯有日日狙擊
好大犧牲

無計，隻野係咁
連帶AMD我都解唔通

洗下盤特價俾大家

我先係 50鎂

50蚊特價位，佢區間太法50-53，都慣左

岩岩開左張amd 29／5 49蚊 sp

兩邊都想人地死咁
不過沒計 MA 上下夾彈弓

睇下新聞先

揸住成手TSM

TSM無莊護
睇來想跌多D先吸貨

去美國開廠 成本上升
又驚中國嬲
升乜柒呀

做返好友了

巴打咁搏盡

WORK回哂

班人係咁掟貨

我想走咋

中慨信心保證，我屌隻隻都升
係BABA唔升日日特價

買左put or short sell未

跌就大戶吸緊貨 升就大戶派貨

入左手

我本身都估算跌到48-49
要入場都要put返一張做保險

蟹緊tvix俾巴打講到好緊張

高盛夠話蘋果要沽啦

唔好燈啦ching
我有月尾call

唔撚驚

唔睇tsm喇 垃圾之最

油升返去到29啦

睇下其他油股，全升

下星期爆升

沉船不意外

其實TSM 張圖好差下..

你唔識睇

下星期二結算睇下點

連tsm都被兒登仔 坐沉埋 想點呀

係有少少後悔尋日見佢咁低都唔上賊船

成本貴 跌

希望你win 到時跟下奶巴一起put
聽日要返工 空倉睇多陣訓算

終於有人出聲

咪上 沉啦 屌

琴日49.xx

2840係上升下降軌道交叉點

有啲股根本唔會跌

低就買多d

不過唔買OXY，買其他

晶片製造龍頭喎 連登仔唔會理 逢低溝

後悔早兩日唔All-in，入得少少，明顯油會慢慢升

記得止蝕

我唔識睇(好似係)

求指救用咩指標

逢低溝再收息

兒登仔 去玩返油啦 咪坐沉

燈到

我都係跟波巴、海巴佢地，不過唔係幾好意思，成日搭沉船 dragon巴你點睇今晚

估唔到TSM設廠都係利淡

頂得好實，見佢係咁想升穿，都打返落去

shop

晶片股=垃圾，增長太weak了

龍頭還龍頭，個頭好頹囉

我啲 oxy 坐到沉咗船啦

冇貨 琴晚入啲uvxy 仲未放

陰公

留少少彈藥玩 無咩人玩的intel

仲要呢幾日破頂

一件冇經濟效益嘅嘢梗係利淡

其實因為未出細節

淡友put佢可以gel 頭

我有玩

INTC

help

我都有
睇黎都係重船

今年爆上60唔好喊

搬廠=成本上升+不穩定因素增加

屌你呀

點解我每次買入都係全日最高位
連續廿次都係咁.....

突破唔到54蚊

TVIX都有得蟹

咁yuki係邊個先

Zm真係呢 無料到 但又好升得

琴日入 訓醒蟹左

我從來都係靠本多終勝法

先跌落45蚊

哩到有某幾個人都幾搞笑 自己輸錢就瀨人坐沉 贏就自己眼光好 唔肉酸架咩

想入貨
但係正中間好難玩

圖表撚

本多終勝唔使買股票啦
三千萬做定期每個月都7萬5一個月收入

淡友gel得頭未

常識話我知靠利疊利同本多終勝就會贏

淨係睇 SMH 或者 SOXX 都夠
兩隻再睇返同大市相對強度就知
最近長買 TSM 分分鐘跑輸 SMH / SOXX / 大市

不過最近d 半導體又真係弱左d

雖然老老實實 TSM早兩日沽曬
依家真係跌返49都敢唔無做對沖的情況入

走得早，估唔到仲力水

有傻淡贊助 好想接貨啊

晶片股得nvidia要得過
AI Computing佢係獨市
而且係藍海市場

284蚊賣哂
唉 入唔返

台積電宣布前往美國生產5奈米晶圓廠，經濟部表示，尚未接獲申請，一旦接獲遞案，將會同國安、科技部等相關部會聯席審查，針對產業發展、經濟情勢、科技應用與國安問題進行全盤評估，估計審查時間約需1至2個月。

真係痴撚線

已穿50

sor

嘻
可能咁玩都跑贏唔少股仔D垃圾倉

代表有可能係假消息

gel得啦

AI都係大趨勢

龍巴上次比大陸佬係牛牛度公審
笑左幾日

劇本又出現

道指頭肩頂，準撚到

同琴日唔同好似

呢啲市買貨又唔係 沽又唔係 都係食下花生算

炒波幅

向上無限 向下2800 點睇都係做好友

仆街睇咁耐都唔跟tsm
一入完就穿50坐艇

每星期開SP 接貨 跌穿Big short 果時42蚊咪投降

來吧特大災難

畫線都係49.045啦...50入你都好博吓

預左長坐

Ixic spx都係

2821 ined tqqq put

好驚接唔到

Dow 30 23,379.41 23,653.01 23,354.15 -245.93 -1.04% 11:05:15
S&P 500 2,822.70 2,853.20 2,815.83 -29.80 -1.04% 11:05:27
Nasdaq 8,845.94 8,934.38 8,821.38 -97.78 -1.09% 11:05:00
SmallCap 2000 1,236.35 1,247.80 1,218.15 +5.66 +0.46%

small cap + 0.46% now

升定跌

rtx咁跌法
好快到分拆合拼時的價格

求下你升返

校長文革又黎 50年一次
今次要游水去台灣

intel->面臨amd競爭，business市場增速下解，gcp都減慢發展速度，weak

amd->制程優勢會係兩年後急速下降, weak

tsm->代工不了, weak

nvidia，真香

聽日print 番果十幾張call 出黎

好似Sir滑梯咁sir落去啦

NVIDIA小心見光死

冇左升勢又panic sell

之前long put RTX的巴打係咪睇緊樓

淡友又gel

NVDA > 好消息出盡 ，散水

破左50啦wor

SP出撚曬事
反手LP多幾張救返命

NVDA 有連燈

開早左添，少左12美

穿左$50.. 下個位應該$48邊

個市 W 到呢

跌破左200天線
依家散水都未遲

熔熔哈
星期五跌埋尋日果700點是常識吧

當時67蚊左右就有巴打睇半個月後50
但係無人信
始終主流聲音仲係RTX PE低 第二大軍用股無得輸

唔可以真係純跌冇咩其他原因架咩

dis 108開 short 穿100再加

FED 快啲開機啦

diu amd都俾佢拖累 唔關事架麻 開左49sp希望唔駛接

TSM跳空...唔對路

我D AMD越有位都走曬，突破唔到，都係得波幅

沉左啦架船

dis seems strong

今日晏晝仲見你問人做咩買put

LMT, RTX 個圓頂

講完立即崩跌

岩岩2821 in 左20%put
唔好有立場啦 跟price action 走

淡友要win 要低過2821/2809 你跟注落 20%/20%咁
一落2790 可以大打落水9

日k MA20 2845 係止損位 同轉call

2870 up我就係好友

連郡祝福既都沉哂

其實大家係咪唔知 環球時報個撚屌 話如果美國封殺華為 中國會封殺apple 晶片公司 同ba 除左ba 其他都仆晒街

又跌過

講PUT條友咪係我囉

未上返條uptrend line前都睇淡

準備可以撈啦 幾日就升翻52 每次劇本都係49-53 大法

tsm已收皮

有心投資驚春咩
俾盡去到40
你60買都係蝕3分1

冇ba都仲話佢地有C919啊

睇日K的話要set低小小先安全

見到英文新聞
今日都幾好笑 朝早googl 話同Huawai open door

晚上就美國ready封huawei咁

係咪淡友又GEL到出事

AMD 業績後我都一股不留
之前見佢升得咁爽諗住跟下

可能係我整沉咗隻船

最後仲有隻nvdia

我覺得都係區間震盪

唔係呀 企係2830上上落落

而家得NVDA未跌過
其他都已經試過出完業績即刻大跌

屌你班兒登仔坐沉飛哥隻tsm 正仆街

諗諗下都係我廢姐
要一講即升先勁

想問巴打揀股係咪揀d 換手率高d 好d?
睇到futu 個價好似幾靚
財報又唔差
但換手率好低
依類係咪預左長渣

新手求指點

痾尿咁

big short

龍巴4月都搵唔少
無咩所謂啦

中國封殺完晶片公司要自己研發幾耐

NVIDIA必需死
amd intel asml tsm都跟住仆街，差佢

封囉 到時啲小粉紅走水貨

之前講中國有得買光刻的情況下都要追8-10年

今時今日打仗唔係真槍實彈, 呢D股真係彈唔起

夠100股都得？留名學野

直接買SOXS整死晒佢地

輸唔緊要 最緊要人屌下其他人坐沉你

大戶有得買優先股
邊有得輸

Eric Yuan

.你睇下大陸D火箭成日跌落黎就知咩事

成個半導體板塊俾連燈KO 咗

有無人買京東 長線真係好穩陣

養老金都唔買既中概股

今日林仔同amat都跌到仆街

我唔介意大家齊齊買

去過大陸的科研公司
仲係好多code狗唔識翻牆

港女接貨

其賔局長要求marking scheme要答反對咪得

暴巴
可能又要頂置 不推文回覆

諗起三四月時成日可以上熱門

TSM

咁鍾意中概股

其實電子商貿呢期PDD幅圖近排靚過JD

今晚都睇黎係咁大

Tsm吹奏邊隻死邊隻 起廠都炒唔起

$WORK 05/22/2020 C $33

wallstreet班撚樣 唔睇下2330 今日收幾多暴力狂沽

牛牛一星期都升20%

係咁插

呢期中國芯無頂咁升

唔岩聽既說話大家想唔想啊
TSM 幅圖搞成咁係適合沽空

半導體搞乜撚跌咁多跑完步返嚟唔同咗世界

一定唔止啦
加上無得買

981 有國家護盤美帝太兇險

正如日本高鐵個防震螺絲咁
係公開設計圖
但全世界無人做到
吹咩

XLV 地心吸力拉佢落去

Mgm真囂張

應該要反向咁諗 越垃圾就越會升 好似zm咁

high turnover rate = gambling

連燈連Tsm都可以燈死埋 有料

點解nvda咁硬？唔係都係芯片半導體股咩？

淡友大勝,好友無聲出

頭先呢到祝福完
好快落地獄

P巴轉運大勝

連燈真係好痴線
Amd tsm 一次過收哂皮

snre

TSM以前係玩上下半場V彈
但今日跌成5%應該冇呢支歌仔唱

我就唔係咁睇 很可能彈返1-2蚊

tsm都可以燈爆

下星期咪又升返

QCOM

終於有一日係個時跌到 我個好倉仲係正數

但其實係咪代表已經跌到無哂value跌唔落先咁

利申: 豬到慒左

DIS 呢排做乜咁撚勁上呀

我都r爆頭

出緊頭肩頂仲買呀

比d信念

相反NET 張圖就靚仔
睇下燈唔燈得爆

因為連燈仔坐緊AMD大船

TSM可以連續跳空 莊家都唔想睇盤

走啊

屌你老味好好地提乜撚

amd個班q1 57一早死晒
今日死埋tsm包括me
21號就到NVIDIA

NVDA 咁硬只係因為未出 earning

豬緊幾多

原來尋日就開始部署，我冇睇，我抵豬

忘巴動真火

今日d leading stock 都係破緊頂

100股點出貨郁到期權
我個人估計要手上有1千萬股?

RCUS 又大爆發

唔洗10年8年
主要係睇下台灣有幾多個賣國賊
台積電走左個專家梁孟松 過中芯
一直研發唔到嘅14nm 都可以10個月搞掂
之後仲搶埋台積電嘅14nm訂單

又等於無玩過

鳩up無仇報

依個真
台灣真係勁多中國間諜
上次大選仲可以有500萬票選親中

TSM最大既莊就係連郡

尋日比人 gap down 洗走左

而家入TSM
博回升少少

台電我真買

SP接貨嘅會幾點結算?

入啦，睇volume沽完

巴打都炒好多唔同股

call 得
不過我沒call

收市
星期一就會見到自己收到
好似係

ib 駛唔駛俾平時買賣果啲commission/手續費?

未到收市都唔一定要接貨
岩岩呢棍咁撚大力